<resources>
    <string name="app_name">PickyPicks</string>

    <string name="sejarah1">Picky picks merupakan channel youtube yang dijalankan oleh Bimo PD atau yang diakrab disapa “Bimo” ia lahir pada 13 September 1992 , Sejak kecil bimo diasuh dan dibesarkan oleh ibunya yang saat itu single parent dan harus bekerja keras menghidupi tiga anaknya, ia merupakan anak kedua dari tiga bersaudara. Bimo pernah mengeyam Pendidikan pakai CSMA dan memutuskan untuk tidak melanjutkan kuliah.
    </string>

    <string name="sejarah2">Ada momen dimana bimo tidak merasa percaya diri dengan hidupnya, saat itu kakaknya sudah bekerja dan adiknya yang masih sekolah sudah bersiap untuk berangkat di pagi hari, sementara ia baru mau tidur setelah begadang bermain games semalaman. Momen ini membuat bimo mempertanyakan kemampuan dirinya, ia juga ingin produktif dan membuat sang ibu bangga. Meski begitu, sang ibu tetap menjadi sosok yang paling suportif untuk bimo bahkan saat dirinya memulai channel youtube.
    </string>

    <string name="sejarah3">Bimo juga sempat bekerja untuk bisnis milik ibunya, namun saat itu ia hanya mendapat uang bensin, lalu ia terus menggali potensi diri dan apa fashion nya, ia pun akhirnya Bersama dua orang temanya “Dio” dan “Dika” membuat “Picky Picks” di Instagram. Nama Picky Picks sendiri sebenarnya tidak mempunyai arti yang mendalam apabila diartikan dalam Bahasa Indonesia menjadi “Mengambil dan Memilih”, sementara bimo sendiri merupakan orang yang Picky atau Perfeksionis sehingga nama ini bisa menggambarkan diri Bimo. Saat itu laman Instagram Picky Picks banyak mengunggah video video komedi yang sedang tren terutama di tahun 2015, Picky Picks saat itu sudah cukup dikenal banyak orang dan sudah mencapai 5000 followers.
    </string>

    <string name="sejarah4">Seiring berjalanya waktu ia memutuskan untuk tidak lagi bergabung dengan Picky Picks sementara Dio dan Dika terus melanjutkan perjalanan Picky Picks kemudian mereka mengadakan QnA untuk menjawab pertanyaan followers, karena saat itu durasi post di Instagram hanya terbatas selama 15 detik, maka mereka memutuskan untuk menjawab pertanyaan pertanyaan yang masuk melalui channel youtube Picky Picks yang dibuat pada Mei 2015. Bisa dibilang terbentuknya youtube Picky Picks di youtube adalah ketidaksengajaan.
    </string>

    <string name="sejarah5">Pada 17 November 2015 Picky Picks mengunggah video pertamanya, selanjutnya picky picks lebih banyak mengunggah video di youtube, misalnya saja konten video “Whisper Challenge” video itu menjadi pembuka yang mengantarkan  Picky Picks memiliki konten konten hiburan sejenis kedepanya. Hal ini juga merupakan request dari beberapa penonton yang menyarankan untuk mengunggah konten hiburan di youtube.
    </string>

    <string name="sejarah6">Sampai suatu hari dika harus berangkat ke Australia untuk melanjutkan Pendidikan S2 nya, hingga akhirnya tersisa bimo yang harus melanjutkan Picky Picks sendir. Meski sudah tidak bersama picky picks bimo masih berteman baik dengan Dio dan Dika. Bimo pun bertemu dengan “Kiki” yang bertugas untuk mengedit video Picky Picks, Video “Prank Mantan” di tahun 2016 menjadi video yang mengantarkan Picky Picks semakin dikenal saat itu.
    </string>

    <string name="sejarah7">Sampailah di tahun 2017 bimo merasa kesulitan karena saat itu AdSense Picky Picks belum begitu banyak dan belum mencapai gaji UMR Jakarta. Sementara pengeluaran untuk konten Picky Picks terus berjalan. Diposisi ini mamah Bimo menjadi sosok yang tetap mendukung Bimo dan percaya dengan kemampuanya di dunia Youtube. Buktinya mamah Bimo yang selalu aktif dan mempromosikan video video terbaru Picky Picks melalui social medianya. Selama 8 bulan lamanya Picky Picks pernah tidak mendapat sponsor brand sama sekali yang sempat membuat Bimo ragu apakah yotube nya akan tetap bisa berjalan. Namun Bimo tetap bertekad melanjutkanya karena merasa youtube adalah fashion nya.
    </string>

    <string name="sejarah8">Di tahun 2018 Picky Picks mulai mendapat AdSense lebih dari sebelumnya, tawaran kerja sama brand dan endors juga mulai terbuka, channel Picky Picks semakin melejit dengan pertumbuhan viewers dan subcribers yang cepat, saat itu channel Picky Picks benar benar bekerja keras bahkan belum melakukan collab dengan youtube lain karena Bimo ingin membuild empire nya hingga subcribers nya mencapai lebih dari 1  juta barulah bimo melakukan collab.
    </string>

    <string name="sejarah9">Selama membangun channel Picky Picks Bimo banyak belajar, misalnya saja meningkatkan rasa percaya dirinya didepan kamera, dan sisi kreatifnya untuk menciptakan konten video yang bisa menghibur penonton channel youtubenya, kejenuhan juga pernah dirasakan Bimo selama menjalankan Picky Picks, namun ia tetap bisa menikmati proses demi proses dan selalu yakin dengan yang ia kerjakan.
    </string>

    <string name="sejarah10">Bimo juga merasakan banyak hal yang tidak mengenakan yang jarang diketahui orang. Misalnya saja ketika Bimo baru saja kehilangan almarhum mamahnya dipertengahan 2018, sementara ia harus membuat konten video komedi untuk sebuah brand, hal inilah sudah dijalani ia harus bersikap professional untuk bisa menghibur orang meski hati Bimo sebenarnya masih berduka.
    </string>

    <string name="sejarah11">Di tahun 2019  bisa dibilang Picky Picks bisa menikmati hasil kerja keras mereka. Picky Picks Akhirnya
Mendapay “Gold Play Button” dari Youtube. Konten Picky Picks hingga kini juga semakin beragam dan menghibur khas anak muda yang dikemas dengan kualitas video yang baik dan matang, mulai dari Challenge, Reaction, Gaming sampai Vlog dan Bincang Bindang Topik tertentu yang dibawakan Bimo dengan cara yang asyik. Picky Picks ini sudah memiliki lebih dari 5 juta subcribers dan tidak jarang video video masih bisa menembus hingga jutaan viewers dan menjadi trending
    </string>

    <string name="sejarah12">Sebagai konten creator yang berpengaruh dikalangan anak muda salah satu brand jeans asal Jakarta Bernama Rucas atau Rucas.co berkolaborasi dengan Bimo untuk penjualan jeans dengan edisi terbatas pada juli 2020. Kolabroasi ini mampu mengantarkan produk tersebut terjual habis sebanyak 2427pcs kurang dari satu jam. Pencapaian ini sampai tercatat dalam penghargaan Museum Rekor Indonesia atau MURI sebagai penjualan Jeans terbanyak melalui daring dalam satu jam.
    </string>

    <string name="sejarah13">Selain sebagai konten creator Bimo juga membuka bisnis lainya Bernama Catharsis, brand ini memproduksi kaos, hoodie dan jenis pakaian lainya dengan desain unik yang memiliki filosofi dan konsep masing masing setiap chapternya rilis. Selain bisnis clothing lainya Bimo juga memiliki bisnis dibidang Liquid Vape Bernama Satyr dan Sigil. Saat ini Bimo juga sedang membangun keluarga kecil nya Bersama sang istri yang juga seorang entertainer sebagai DJ dan youtuber Bernama “Irene Agustine”. Keduanya sudah menikah pada Agustus 2020.
    </string>

    <string name="catharsis">Catharsis was born as a medium to showcase anxietes and humanoid paranoia in at art form, in which each concept to it. However, each masterpiece also hold a deeper meaning to it that needs to be told. Therefore, Catharsis is The Art Of Fear And Anxiety.
    </string>


    <string name="chapter1">The Beginning Of Catharsis. Contains 3 masterpiece. One of them tells a story about a brutal and vicious serial killer, one of them tells a message about vengeance, and the last tells a fact about the owner’s biggest fear. Only 50 people get to own these. Are you amongst thoso people ? If not, you will sink forever into the pool of regret. If yes, then you are indeed, the Choose One.
    </string>

    <string name="chapter2">This chapter is where the owner wants to tell a tale about the true events that happens in his life. Some fictional characters are also included, but most of them are based on True Story. Because here, and only on Catharsis, The Owner could freely express his dark past. This chapter itself is Best Seller.
    </string>

    <string name="chapter3">Every theme park, or Circus, is identic to joy, fun, bright – warm  colors and happiness. What human seeks the most. But what if Catharsis decides to talk about the other side of this Circus itself ? Is it true that Clowns main duty is to make children happy ? Is it true that Siamese twins exist solely for the purpose of entertainment ? Does women truly feel comfortable when they are told to lay on top of nails ? Don’t you ever think about these people, that if they are given the opportunity to choose, they would chose to never be a part of this freak show ? Presenting to you, the dark side of Circus by yours truly, Cirque Noir.
    </string>

    <string name="chapter4">In this Chapter, the owner wants to talk about some sickness that a lot of people may never heard about. Or worse, some people take it as a joke because of how nonsense it is. This chapter was made to raise awareness against Mental Disorders. People need to know that some people ail from such disease; they deserve to get the help and attention they need.
Each of us deserves to live in peace; away from such calamity.
    </string>

    <string name="chapter5">A myth from Greece that has been going for decades. Some wishes for these tales to turn to reality. Some also wishes to become one of them. So will it ? or will it never ? We shall see.
    </string>


    <string name="edisi1">A man that has two side, two different nature, two different vibe; one side likes to turn frowns to bright smiles yet the other drowns into what’s deemed as taboo; forbidden things in life.
    </string>

    <string name="edisi2">Once Upon a time, on peaceful day where everyone lives in unity and put up smiles and laughter at each meeting, there was a Demigod whom conquered the world and told every single human to kneel and become His legion. He slain hundreds, even thousands of Us that neglects Him. He seek for something but when missing after he got what he had always wanted. Be it Power, Love, Lust or Eternity, no one heard from Him ever since.
    </string>

    <string name="edisi3">This is what comes next after the one eyed ‘’Tragedy’’ Which takes from of ‘’Satyr’’. A half – goat man whom tricked mankind to his illusions. The false scapegoat. Every Beginning must come to an end; and this was indeed, one of the greatest end to an era.
    </string>

    <string name="edisi4">We started the fire; then we shall be tangled together, even when the fire dies. Through live and death, we shall never separate. A promise that you and I will never break; an Oath.
    </string>


    <string name="collab1">A special collaboration between the Empire and the Legendary Death Metal band from Jakarta, DeadSquad. This work of art contains hints of their next masterpiece, which will be available on their next album.
    </string>


</resources>